只係免費mock卷

為左幫下DSE既同學，我就係呢度送一set英文Reading 卷 (Part A + Part B2, 連同 Marking)。

留意翻 Part B2 出得特別難。

下載連結 (共5個) :

(1) Part A Reading Passages Booklet

(2) Part A Question-Answer Book

(3) Part B2 Reading Passages Booklet

(4) Part B2 Question-Answer Book

(5) Marking Scheme

Cut-offs 如下 (記住呢份卷既Part B2出得特別難):

Level 5** (> 54 / 80, 68%)
Level 5* (> 50 / 80, 63%)
Level 5 (> 45 / 80, 56%)
Level 4 (> 39 / 80, 49%)
Level 3 (> 32 / 80, 40%)
Level 2 (> 25 / 80, 31%)
_________________________________________

如果反應良好，稍後可能會繼續發放免費學習資源。
_________________________________________

如果想既話，我可以下年搞個英文Mock。
我2年前係母校搞過英文Mock，上年同另一間Band 1學校搞70幾人參加既Mock。希望可以繼續做落去。

自己既野:
- HKDSE 英文獲 5**
- LPAT (教師語言能力評核) 英文部分筆試及說話部分全獲4級以上 (5級為最高)
- IELTS 總成績 Band 8.0 (最高 9.0)
- HKU 文學士及教育學士(語文教育) - 英文教育 學生
- 準英語教師獎學金得獎生
- 2年私補經驗
等

下載左落黎既話，不妨留翻個Like。